---
title: Peer2Profit，如何出金到幣安（Binance）交易所
description: 'Peer2Profit 介紹|Peer2Profit 推薦|Peer2Profit 心得|Peer2Profit 掛網賺錢|Peer2Profit 被動收入|被動收入推薦|被動收入 Passive Income'
date: 2022-04-10
tags: [Passive Income, Peer2Profit, Crypto]
categories: Investment
---

前篇 [Peer2Profit，以加密貨幣為主的掛網賺錢 App](https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/Peer2Profit.html) 介紹了 Peer2Profit 這個分享網路流量賺取加密貨幣的軟體，這篇緊接著介紹該如何從 Peer2Profit 選擇 BUSD 出金到幣安（Binance）


## Peer2Profit 出金選擇
Peer2Profit 有許多加密貨幣可作為出金的選擇，加密貨幣中的龍頭，比特幣（BTC）、以太幣（ETH）都是可以選擇的出金類型，出金的最小金額也幣種而因各有不同（參考下圖），而我選擇的是幣安交易所推出的穩定幣 BUSD </br>

顧名思義， BUSD 是與美元掛勾的加密貨幣，不會受到加密貨幣市場波動影響的穩定幣，而支援 BUSD 中最大的交易所就是幣安了，下面就開始 Peer2Profit 轉出 BUSD 到幣安的教學

進到 Peer2Profit 頁面後，點擊左側的 Payouts 會來到出金頁面，再點擊這次要出金的 BUSD，會出現要傳送的 BUSD 的錢包地址（BEP20 網路）

![Peer2Profit 出金頁面](../images/170-01.png)

## 取得幣安 BUSD 錢包地址
下圖是幣安 Android 版本的操作方式：
1. 打開幣安 App 後，點選下方中間的錢包 icon，來到錢包頁面後，點擊上方的 Deposit
2. 點選 Deposit 後，選擇 BUSD（若要接收其它的加密貨幣則選擇其他幣種），會跳到 Depositing BUSD 的詢問頁面 </br>
 （中間那張圖）
3. 按下同意後，點擊上方的 BSC 按鈕，即可產生 BSC 網路的 BUSD 錢包地址 </br>
 BSC 即是 Peer2Profit 上所指的 BEP20 網路

![產生幣安錢包地址](../images/170-02.png)

## Peer2Profit 出金

1. 回到 Peer2Profit 將剛剛產生出來的 BUSD 錢包地址貼上後，按下 Order payouts

![Peer2Profit 出金頁面](../images/170-03.png)

2. 在出現的確認頁面，確認地址沒問題後，按下 Data is ok, send!

![Peer2Profit 出金確認](../images/170-04.png)

3. 系統會寄封確認信到當初註冊的電子信箱，將電子信箱中的驗證碼填入後，按下 Withdraw funds 即完成 Peer2Profit 的出金過程

![Peer2Profit 出金確認](../images/170-05.png)

::: tip
成功將 BUSD 轉到幣安後，就可以直接將 BUSD 賣掉變成 USD </br>
進而將 USD 轉到自己銀行戶頭，完成 Peer2Profit 出金並轉換成法幣的過程囉

從 Peer2Profit 發送 BUSD 到幣安錢包的過程僅約 3 分鐘，即可在幣安中看到 BUSD 已入帳（且不另外收取手續費）
:::

## 後記
在目前的加密貨幣風潮中，能利用 Peer2Profit 來賺取加密貨幣，並增加投資的廣度＆對於加密貨幣世界的了解，其實是個一舉數得的方法 </br>

且從 Peer2Profit 獲取的加密貨幣，實際上來算是 0 成本取得的，就算虧損了對我們也不會有任何損失，因此若是出金其它非穩定幣的加密貨幣，靜靜等待上漲，也不失為一個選擇 </br>

::: warning
點擊觀看更多： </br>
- [被動收入系列文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Passive%20Income/)
- [財報分析文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Stock/)
- [飯店開箱文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Hotel/)
:::
